施丹都頂唔撚順拉莫斯

即走
唔撚想同啲咁嘅垃圾同一隊

55

系

Ching sick ball

雖然光頭但都唔想做少林武僧

Yes

拉莫斯最多係賤啫，世界第一中堅俾你講到垃圾

世界第一笑撚咗

你無計高斯尼？

頂樓主唔順

反還反，請問有邊個勁過佢

u

配埋d超技術 宇宙第一都得啦

VVD

超技術還超技術，三連霸歐聯咁易做到？

皇家馬德里3:1利物浦

唔洗理疤狗 因為疤狗做唔到先成日引戰

啲報應落左係卡華積到
佢隊友真係好慘

.......少年你太年輕了

有柔道技唔打啦

岩呀
祖記打假波大家都應該支持
聯賽長期頭3唔易做呀 唔打假波點得

又係呢啲咁嘅撚樣
屈人係某隊球迷

2018年仲講假波

癡線到冇人有

擔心比猁搞

比唔比猁搞就唔知
不過邊有人甘心情願做賤種㗎

做咗三年攞咗三季冠軍姐😅😅

低賤真係低賤

好似啲大陸喱咁

有錢極都係一個賤種

準備教法國幫契仔馬重返國家隊姐

點夠有人心甘情願做冇聯賽冠軍仲要成日柒嘅猁迷

賓十一 單官司係咪打甩咗啦

屌你老母
串夠未

又係屈做猁

呢啲乜人都改變唔到你天生低賤㗎啦

猁有錢極都係一場空虛

有話你咩，我話猁狗你又認

咁你咪甘心繼續做賤種囉
講到好似球會啲錢你有撚得分咁

猁迷口中正義勝過冠軍

又係呢啲你又認
小學到

我又唔係蝗，我話Zidane 喎，佢真係分到球會錢

我話有人甘心做猁狗仲西利，你就衝出黎話我唔係猁

唔係猁

你唔好玩啦
你慢慢自己打飛機啦

我係咩迷你話嘅咩
我話我係咩就咩啦
On9咁都要坳

又屈

我話你係咩就咩啦
on9 咁都要坳

拖舟本身都唔係善男信女

拉莫斯又輸

你識啵你話事啦

系 吾準駁嘴

係人都知nben係利阿狗

樓主唔係猁呀，係咁啱每逢利物浦對親d 隊，對面d 球員都比佢問幾時斷腳
樓主不嬲正義同唔係猁狗

咁關你撚事咩

人地方完錢咪走囉
根本唔撚想同你班賤種一齊

真，猁柒果陣方便轉衫

On9

係囉做咗咁多年球員加教練，真係好快走

你條撚樣莫拉達就真係轉衫啦
仲要係而家邊撚到都唔想要你

你一定好明白呢種滋味

依家先俾人圍屌呀嘛
出事之後即走啦都

冇事梗係一齊分錢㗎

你唔係咁天真啊

接受你道歉

記住唔好再屈人啦

系你老母閪

其實驚有報應
拉莫狗啲報應報落人地度
好撚閪

施丹唔想死全家

令我諗起維蘭路華
教疤有報應教到生cancer不得好死

屌，好肉酸

你同你個名一樣
戇撚鳩

你呢啲人一講起隊賤種就又疤又猁
真係好肉酸

講緊報應喎
你做乜啫

其實你自己代入人地角色都好肉酸

依家講報應咩
依家講施丹唔撚教隊賤種啊

你係咪唔撚識睇個post標題？

你係咪青山出嚟？
做乜無啦啦要代入姐

你做人可唔可以少啲幻想

你真係冇撚得救
睇下最上個reply

笑死

你自己話係頂唔順拉狗